新疆青年警察夢碎 誤信野雞警校 被騙15萬學費

【新疆青年警察夢碎】
【誤信野雞警校 被騙15萬學費】

一群學生在新疆烏魯木齊火車站被警察攔住，並非因為他們做錯事，而是因為他們有一個做警察的理想。

他們收到一間廣州警校的錄取信，不過它的校區在山東，而且聲稱因為收生過多，要求這群學生前往遼寧錦州報到。民警一聽，就發現事有蹊蹺：「因為我也是警校畢業的嘛，我又對警校稍微有點了解吧。當時我知道這個好像是個野雞警校。」

學生指，有一個自稱「李隊長」的人透過微信接觸他們，聲稱可以百分百保送進入警隊。不過代價就有點大，一年學費承惠15萬。而且這位「李隊長」身份亦撲朔迷離：「我是招生的，並沒有屬於學校的關係，我不光給這個學校招，還給那個學校招。發給學生的通知書全部都是我自己打印的。」

不過，當民警道出身份，要求「李隊長」提供身分證號碼，對方就馬上掛斷。通話的終結亦代表夢想的結束，學生唯有打道回府。警方指案件仍在調查中。

#除咗野雞大學仲有野雞警校
#一年15萬學費
#為咗做警察可以去到幾盡
#有線中國組

其實香港以前都有呢d野
開埋d咩班, 話增加你投考公務員成功機會
其實最終目標都係食你d $$$

貪污夢完

呢D咁小既事 都出新聞??